不如叫比like 果條友試住一晚 然後再介紹

可能都有3 粒星介紹比觀眾

藍到仆街舍節目 仲恥笑美國唔夠班搞香港

成幅圖好大反比